布雷迪和海盜隊的一些球員示意達陣得分，阿里烏斯嘗試了一次即時回放挑戰，但失敗了。 海盜隊在第五屆超級碗決賽中以31比9擊敗酋長隊，湯姆·布雷迪獲得了他的第七個冠軍 
 它塞滿了可靠的650填充物，超級舒適，在5華氏度的山坡上提供即時溫暖。 我們的編輯在一月份喜歡的裝備|編輯| 2021年2月3日|Outside Online 
 他們還將越來越期望相關體驗能夠實時調整，讓消費者在分享數據時幾乎立即獲得滿足。 利用客戶數據和人工智能在2021年推動電子商務增長特雷西·瑞安·奧康納 
 他們可以得到即時的答案，準確地知道學生們理解什麼，不理解什麼。 關於標準化測試，你需要知道什麼?瓦萊麗·施特勞斯| 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 當NCAA在1986-87賽季開始使用三分線時，它立即受到了歡迎。 移動弧線會讓三分球達到臨界點嗎? 傑克·洛瑞姆，2021年2月1日 
 再加上DISH Anywhere應用程序，你就可以立即訪問節目指南，還可以隨時錄製節目。 2015年我們等不及迴歸的四部電視劇|DISH | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 但緊接著，彼得斯又走回餐桌，抓起了那把刀。 猶太教堂殺戮:當警察不得不殺死邁克爾·戴利| 2014年12月10日|每日野獸 
 我剛剛乘長途汽車穿越了這個國家，我需要立即修復心靈。 啤酒國vs葡萄酒國|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸 
 當警察伸手取槍，或採取殺人式的扼住脖子時，問題就開始了。 結束警察暴力的唯一方法|Michael Tomasky | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 一旦你被認為是被逮捕的候選人，你就不再是一個人，而是一個“罪犯”。 “‘我不能呼吸了! “我不能呼吸了!” 《警察文化的道德控訴|邁克爾·戴利| 2014年12月4日|每日野獸 
 可是，就在這時，我看見商店櫥窗裡擺著我的假畫像，便掩住了我那高傲的頭飾。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 一個瞬間的時間怎麼能在人的頭腦中產生如此持久的影響呢? 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 沃頓和路易斯一碰到他的眼睛，就把手縮回去了。 公爵轉過身來。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 勃朗什站了一會兒，朝點著燈的房間裡望了望，猶豫了一下——她微微漲紅了臉，微笑著，非常漂亮。 信心|亨利·詹姆斯 
 她看了一眼他的背影，映襯著花園的蒼白昏暗，霧氣在裡面嫋嫋升起。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特